偷渡美國討論區

見到蘋果講個槌佬
坐飛機去英國 再去墨西哥
再偷渡去美國 跨越美墨邊境

不成功便成仁

有冇人試

好簡單 我都係咁過去

我咪就係咁過去囉 有咩歡迎問

不過係邊境果陣被美軍射斷左雙腳
宜家坐緊輪椅

加同情分

我識個東歐人係坐貨櫃船過去美國.

可以啊，好穩陣，大把人就咁有citizenship

不過你遲左40年

等直飛跟住過期居留咪得

認真 好多大陸仔都係咁

讀完幾年野雞大學之後
寧願留係美國打黑工都唔撚番中國

根本就係有少少錢嘅三和大神

好彩我黎緊有綠卡

我識有幾個咁做
大陸 香港 同 Georgia
反而香嘅係嚟讀書
其他直接黎打黑工